(有圖有片) 沈旭暉開post串陶輝係獨裁政權走狗, 好撚好笑!

來自英國的香港警隊高層陶輝(Rupert Dover)近年成為風雲人物，而在香港工作的英國人不一定支持民主自由，開始成了大眾的普遍認知。其實在獨裁國度，政權都喜歡使用「陶輝」一類僱傭兵，作為對內、對外的宣傳王牌，我們必須重溫「中國陶輝」李敦白、「北韓陶輝」Joe Dresnok、「烏干達陶輝」Bob Astles的故事，去了解背後的邏輯思維和策略。

杜汶澤訪問黃店意大利佬,個意大利佬話佢自己成日係FB罵佢班在港意大利藍絲朋友

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

pish

睇錯陶傑

X2

我都係

佢串得又真係高班好多，對家無得駁

幾有資訊性

唔好以為白人唔會奶

幾高質架, 不過成班人入嚟淨係留言話睇錯陶傑搞到個post cheap晒

Pish

lm

睇咗

近日成日聽佢，商汁過好多 kol

好野，有文有理
人材

好鐘意聽沈旭輝上光明頂好似聽緊教書咁